各位巴絲，準備喉嚨……大嗌啦

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

準備好

嗌埋831遮打見 9月1機場見呀

.

香港人，團結必勝

啊啊啊啊啊